許廷鏗疑私下接工作 再度與唱片公司擘面反枱 華納官網將Alfred所有帖文刪除

有「華納一哥」之稱的許廷鏗，過往曾與星夢唱片公司反目，近日疑似再次上演與唱片公司吵大鑊事件！近日有報導指Alfred疑自以為有叱咤男歌手金獎的光環，擺出巨星姿態之餘，私下接Job，激嬲了華納唱片公司。

許廷鏗過往與星夢反面，有指是因為他不懂得飲水思源。想不到近日他又再次爆出類似事件，有指他得到叱咤男歌手金獎後，自以為是超級巨星，更跳過公司一步私下接Job，更對公司安排採取不合作態度，借歌曲問題跟A&R（藝人與製作部門）發難。

華納得悉後，即嬲爆將許廷鏗放入雪櫃，他在公司官方宣傳貼文更不見蹤影。而Alfred個人網上頻道相關華納歌曲的短片亦全部刪走，華納未有否認與他不和，至於許廷鏗則未有回應，但見到他的IG聯絡方法已換上個人Email，而不是華納。

據知許廷鏗一直以來都想自組唱片公司擁話事權，有指簽約華納唱片公司之前，雙方差點磨合失敗，最後經一番周旋之下，才成功簽約。

點解佢會覺得自己有呢個地位

咁佢私下接咗咩job? 因為佢YouTube 出片？

含欖式唱法 都可以拎金獎
不過冇所謂啦 姜濤都係攞叱金獎

手足

近幾年叱咤男歌手金獎同tvb亞太區最受歡迎男歌手冇乜分別

無左tvb既曝光之後佢真係好似消失左咁

3:00 學個肥仔咁除衫劈炮先係呀嘛

好似講到係超級巨星就可以私下接JOB
因為許廷鏗以為自己係所以接就不能接受

當日gin lee ig live 叫alfred去同佢一齊唱
alfred都有話要問公司喎
乜真係會自己私下接job咩

無圖無真相

姜濤都係巨星 仲有咩人唔係

係咪私下接洗牙job

其實姜濤好過佢

係，姜濤態度其實好好
對比下2019叱咤唱我們的基因，同埋2020叱咤個Live，唱功都進步咗好多

點會呀紅館都開埋喎

含欖式我咁多年都接受唔到

係咪華納放風出嚟想搞到無人簽佢

個金獎唔算最高榮譽咩？

即係拍戲拎影帝都唔可以認為自己係巨星？

邏輯有誤喎好似

定係其實個獎佢地都覺得係豬肉獎

坤哥都開過紅館 依家真係消失埋

姜濤啲咬字先難聽
牙醫都仲接受到

想搵基友一齊工作 可以日見夜見

佢都唔憂做
唔得咪做牙醫

私下接牙醫JOB

佢算係咁啦 keep住進步

私下接blow job

不如話香港D唱片公司廢

去左日本working holiday

會唔會係你問題

咁姜濤係咩式

係囉，同埋唔俾私下接job，應該合約有寫明，斷估華納唔會無咁傻仔

新年個陣大合照無佢透露咗啲端倪
而家連牙醫個聯絡方法都轉咗，睇黎合約完咗

一定支持你

蜀中無大將

其實佢不嬲都唔係話好nice

因為你只係睇tvb

去左華納之後啲歌好高質
星夢點會出到無力感呢首歌

唔想做咪問公司先

另外呢d新聞勁似 傾唔掂續約
整d新聞搞撚死你個d文黎既

無開過電視佢有無上下viu

造星3評判

咁就唔洗上tvb勁歌金曲牙

唔似張敬軒咁舐住唱

一直都覺得佢身上浸TVB味都抹唔甩。

私下幫人洗牙

似係華納抹黑佢多

可能接foodpanda外賣

私下接 toothjob

私下接牙醫job?

疑似咋嘛 保持距離先

自己唔留意 之後話人消失d柒頭

冇Job 秘撈牙醫都唔得

似係你自己以為你睇既野好撚重要。同mirror 班fans 一樣，成班on9仔覺得自己偶像好多人識

姜濤叱咤個live吊打到幾隻叱咤十大

佢平時講野咁大體 點會咁衝動呀
篇文好有作文feel

最鍾意停半分鐘聽一闋歌

而家似唔想上返tvb先同華納不和

上年首 玩具成熟時 同 原始心態幾好聽

簽咗sunny idea出咗一首就去咗wh

連登就係充斥住呢啲傻鳩
冇留意冇了解就no no no

我要聽人態度好有進步唔好去小學？

搵佢洗牙都要經華納？

玩嘢

星夢等緊佢

死gay佬

人哋高層探班 似係tvb舐佢多啲

你睇埋銀獎係邊個就知，冇人想拎叱咤

agger，佢啲歌幾高質，佢又唱得幾穩

可能幫人blowjob

你有冇聽過人地d歌一味係到踩人
馮允謙出兩隻碟都好高質，如果比我揀我直頭比金獎比佢

唱功就仲有好大空間進步
不過覺得佢啲歌有heart 有message 特別係近兩隻碟

Jay Fung咁高質唔準你咁講佢

咁高質都冇金獎，你話係咪搞笑

個人覺得JayFung唱得好過Alfred 仲要係自己寫歌

咁頒獎係按播放率計有咩辦法
仲有高質嘅安仔獎都冇個

私下接左啲咩，好應該講清楚

即係睇唱片公司同歌手地位

佢地睇開TVB咪以為人地消失囉

點解要私下接job
實會穿 又違約
見光job覺得自己可以瞞天過海？

姜濤冇攞金獎攞金獎嗰個係jer
佢攞我最喜愛男歌手

聽佢唱歌好唔舒服
痴利根，咬字唔清楚

撐Alfred

咪住先
私下接job呢d講法都係傳媒自己講
佢做咗咁多年artist，以前tvb一定仲管得嚴
有咩可能會犯d咁低級錯誤先

接保牙cases？

找佢整牙好，佢特別小心

Ching心水清

收皮啦傻閪 自己冇留意話人冇出現

唔多信
私下接job點會冇人知 當公司傻咩
有嘅話就list埋出嚟比大家睇啦
似吹水多喎
不過傾唔掂數就有機會嘅

關你撚事咩

牙你老母
上chillclub又唔見你講?

係 男歌手金獎=冇人識

2,4,6,7個comment擺明打手
低莊到

咁我留言又關你撚事咩

你quote 我喎ching

講得好

牙許揚言有機會：「其實唔止係電視台，就算係Online平台，大與小都好，只要有心做、有意欲去邀請，我都覺得係可以去參加，依家嘅門檻係低咗，想我哋出現，係因為我哋都有價值。」續說返TVB感覺特別，既熟悉又陌生：「都期待見番啲老朋友，最掛住就係啲幕後同事，真係睇住我哋大，估唔到依家行咗咁遠。」

張敬軒 :

Quote你就要覆?

死開啦小學雞

傻閪cctoy縮返入你老母個閪到啦屌

手足勿分化

好撚好笑 woo完人一拳問返人地點解woo返自己 你黑社會嚟？

依件就WFC啦

你狗嚟？woo乜撚嘢返去你個狗竇吠啦

拎白卡啦理解能力咁低 駁又駁唔能到 淨係識轉移話題

咪撚幫件 PR 推 po 啦
block 咗十世

你都幾撚好笑 討論區唔撚俾人討論話人關你撚事
使唔使又叫連仔整個功能俾你哋cctoy限制人哋留言？

如唔果你起我底都可以話我係pr你都算高手

佢同欣宜咁fd, 咪兩個人開間公司囉

睇佢件柒頭都似博block

block啦屌你老味wfc

我問野又關你撚事？

我block唔block又關你撚事？

我屌你老未又關你撚事？

咁唔關我事又關你撚事?

你弱智係唔撚關我事

咁都有件小丑撚吓係幾有趣

而家係Tvb 追住張敬軒條撚黎含喎
佢個地位咁撚高洗奶tvb

無迴響

真係唔識欣賞佢痴脷筋唱腔
不過我支持佢 睇得出佢好努力 試好多唔同野

我撚你就撚得好撚開心喇

覆我啦狗仔主人未玩夠呀

你呢隻看門狗喺度等主人返嚟呀？
唔係個個都好似你隻狗仔咁得閒守門口嘅

狗仔你思覺失調？

私下接job又真係仆街

後生仔硬係覺得自己係大明星
自己幫公司搵錢＝佢一個人功勞
無諗過成條team係背後幫左佢幾多
由大家合作關係，攪到好似自己係老闆咁

啱的，有實力的人自己出去江湖行走下
出到名就係叻仔
出唔到名就明白人地幫左你幾多

傻狗駁唔到就縮返入狗竇啦屌你老母

完約就抹黑 on9 華納

成班人話佢洗牙
有冇人真係睇過佢
手勢得唔得

思覺到以為自己有point可以俾人反駁囉
劣種狗真係養唔熟，一陣捉你去人道毀滅

唔知點解成日個腦都諗起 你所給我其實未問過我
其實幾想佢開多次紅館,19年冇入去睇 少少後悔

woo woo woo where r u

仲要一班Tvb buddy入晒黎吠
講撚到離開左tvb冇人識咁

其實佢邊間洗牙
咩價錢想試好耐一個明星幫你洗牙

On9仔收撚皮啦 姜濤攞嗰個撚係金獎呀屈得就屈

錄節目有高層探班星夢一哥都冇咁嘅待遇

唔啱你心水就屈個獎廢

但係講K歌真係tvb時期嗰啲正好多 依家係多咗類型但係有啲真係唔啱聽

自己對人有偏見就收撚皮啦

又引到一班以無知為榮既柒頭出嚟

有人信呢吓先好嘢

On9華納

竟然咁多人屌間公司黃真係大撚哂

W
點解上緊位 反正走左去

Google咗好似係慈雲山 我都想搵佢洗牙

吳業坤「坤哥」去年11月專程飛往日本，趁30歲前進行Working Holiday。但坤哥喺當地日日瞓到黃朝百晏，搵工又抱住「佛系」心態，至今逗留日本三個幾月都係零工作，仲笑自已目前叫「待業坤」，每朝瞓到呢個時間先醒⋯⋯

就返啦

好似話唔做生客

又唔使衝出嚟話自己係井底蛙嘅...

唔唱歌咪做返牙醫囉 你驚佢搵唔到食咩
香港啲唱片公司真係傻閪

張敬軒英皇㗎喎 點解之前冇得上

條友明屈㗎啦 姜濤明明連新力軍都攞唔到金獎

篇篇報導都大同小異又無source
睇落口徑一致好似放風

但有啲我認同

呢幾年好左好多
依家冇痴利根

冇提過係咩job

荃灣都有喎 佢應該唔係做得一間

呢條基佬憎佢好耐
歌又唱唔好 成日行文青風
懶有style咁
好心收皮啦

無力感都叫好歌？
sorry真係唔識欣賞
成隻碟都係垃圾 冇隻好聽
吹到咁撚大

有3間掛梗牌

許廷鏗過往與星夢反面，有指是因為他不懂得飲水思源

許廷鏗過往與星夢反面，有指是因為他不懂得飲水思源

睇到呢度都唔需要再深究編野啦

係，乜証據都無
仲有：
許廷鏗過往與星夢反面，有指是因為他不懂得飲水思源

呢個原因笑到仆街
篇新聞邊度架

乜撚野呀
又係你自己話許廷鏗金獎
下一句又話姜濤拎
你知唔知自己講緊乜

從來唔係許廷鏗fan
IG都冇follow佢
但佢喺華納呢幾年越撈越好 呢個係事實喎

其實成隻碟啲YouTube views都好低 但就拎十大 我都唔多明

有啲連登仔專反K歌咪覺得呢啲唔同類型正囉, 老實講無力感幾正嘅不過我想聽翻螞蟻我的離開也是愛嗰啲多啲

19年叱咤寰亞掃獎on自己都兩個大獎
20年白果係預期之內
商業電台有名你叫

真，好撚多打手
香港樂壇就係多得呢啲大唱片公司囉
少鳩氣

Alfred當年在星夢被捧做「一哥」後，就開始不聽話，拒絕每次出歌都是唱劇集歌，寧願被「雪」都要爭取自由。最初跟華納傾約時，都出現過小風波，除要求有話事權外，又想自組製作公司，只讓華納擁有發行權，結果合約的事被hold住，其後才達成協議。
過去3年與華納的合作，聞說他與公司經常鬧意見，和好時公司也盡量滿足他的要求，2019年曾為他舉行首個紅館演唱會，歌曲都盡量由他自己決定，年初他在叱咤頒獎禮更首奪男歌手金獎，盛傳有人更恃紅生驕，日前就因為歌曲問題跟音樂製作部吵大鑊，對公司所有安排採取完全不合作態度，更私自接工作，令公司大為震怒，未約滿的他即時被掟入「雪櫃」。

手勢好好
今日見個frd排牙原本勁多牙石，都清晒

我信許廷鏗

Who?

19單飛一出嚟真係眼前一亮 以前淨係識CF
好鍾意2020首 未知道
仲有 廢學同惡夢經又夠有風格

隻碟係有概念 不過都同意係吹大咗

你講呢啲實比人屌到飛起
我唔係話佢行依家條路線唔好
只係佢真係未夠班
聲底本身已經唔係top
講feel sorry我真係感受唔到

係冇一首想翻聽
比人吹到咁大真係笑撚死
大佬 你未撚夠班呀

我淨係up得出螞蟻

預咗比連登班懶清高樂迷屌 依家好多歌手連一首hit嘅K歌去吸引人識都冇先係令到樂壇渣咗嘅原因

唔肯唱垃圾劇集歌就係唔飲水思源

正如 dear Jane 啲mk情歌搵到食
又廣東歌又地道
唔知有乜好屌
屌嘅都係眼紅？

連啲旅行vlog都冇埋

東網

似係

告埋佢要佢賠啦
私下接job 即係毀約啦

秘撈幫人整牙嗰時忍唔住唱歌唱出聲 公司不滿？

根本香港歌嘅最大文化就係K歌 題外話Dear Jane條友好似作比人啲歌好聽過佢哋自己唱嘅歌

支持牙醫，平時咁識人情世故。
似係公關抹黑牙醫，好低莊

但佢唱歌真係麻麻，jay fung 好佢好多
簽寰亞囉 同princejoyce同一公司 自由度又大

唔好啦 jay擺明上緊位 又多個人出嚟分薄資源

姐係由始至終都無因為酬勞同公司嘈過，全部都係製作方向不合，但最後結局係私自接job咁好笑

似係俾人做喎

咁反面法十成九都係因為錢啦
佢之前都自爆話離開星夢係因為金錢糾紛
料就明顯係華納放
睇嚟真係好嬲
歌手離巢都係平常事
又唔見佢地抹黑鳩拍豪
有啲人睇幾句就可以判斷誰是誰非都幾搞笑

我覺得佢唱得Live好好聽
啲歌唔錯
有番咁上下有錢唔使睇公司面色
做自己想做嘅嘢有咩問題

鄭融
十三樓的大笨象好正

青春頌真係幾正

我信佢會因為音樂問題而同公司嘈，但係冇可能係私下接job囉
冇soundbite都唔使咁做佢吓嘛
真係咩形象都冇哂

單係做兩單箍牙夠出一首歌

Dear jane隻碟最好聽係英文歌

成篇文係寫臭緊佢
打手味勁濃

點會咁on9私下接job

仲有喎！Btw cover得好正

最後爆出黎係牙醫job
佢洗鬼私下接job咩，又唔窮本身又有牙醫副業

留意返係東方出新聞
之前好似因為放蛇去搵牙醫睇牙偷拍有私怨

應該係啦，第一隻碟拗咗好耐華納先放手比金堅做，當時講明下隻會由返華納主導揀歌捧人，但第二隻碟金堅又自己做

但真心華納其實一直有微言，就係金堅又多意見又死攬住咩都自己跟自己做 但成績又唔係特別好，資源擺好多，4年得幾首歌有話題，但YouTube view數又唔算高，反而dear jean每首歌點擊率都大拋離，而且上次紅館又好似雷聲大雨點小。我估係金堅拎咗男金更加唔想放手要自己做碟，但華納想用自己方法捧金堅，兩者傾唔掂而嘈。

其實鏗d 音樂taste唔係特別好 佢需要聽意見 但我感覺佢近年簡demo造歌都係佢自己簡就好出事 d歌style唔啱佢唱 單數偽人佢聲底咁厚加埋出果陣把聲又唔特別好放鬆咁唱 炒哂車 我連chorus都聽唔到落去 我欣賞佢做音樂有熱誠好努力 但真係冇已前咁好聽 絕對唔係因為我聽慣k歌 我咩歌都聽 只係覺得佢自己簡唔啱歌唱先唔入耳 雖然係咁 無論佢每次出新歌我都會第1時間聽但又好失望咁點解仲係咁既質素都好 我都會繼續支持 繼續好有期待同帶住盼望聽佢下一首新歌

鏗 如果你睇到呢段說話 唔好洩氣 但希望你可以多聽身邊專業音樂人既意見 期待你未來每1個作品

利申：聽左佢10年 平時有同佢其他fans交流意見 上面係我地討論開部分既feeling

Jude呢兩年嗰啲歌比Alfred唱應該hit好多

當年奶共豪同公廁轉會都唔會咁 唔似佢地作風喎

唔係幾信個原因係咁
不和就可能多少有嘅, 但未必係私下接job

其實你講到好中point
佢有時真係太硬頸
我明佢會有好多野想上擺入隻碟到
不過應該平衡下
一邊keep住少少K歌，一邊keep返d有深度嘅
比個機會新歌迷認識你把聲先
如果唔係好難再吸新fans聽

Jude的歌已經無自己的個性
零分/十分錯/醒只係K歌，再係咁寧願佢返英國

唔係太信牙醫扮大牌同私下接job
但都有啲信佢為左啲歌同人嘈 因為佢都幾有原則，但係為件事好個隻

依家放風到話佢反骨
睇黎華納真係好嬲噃

等睇牙醫點駁

華納而家新簽個d麻麻地

你冇呢啲k歌上咗位先有人識仲講乜撚嘢個性 同埋一年plug三四首歌可以k歌同其他類型都有啫

睇到呢單新聞就係度諗 點解好似夾硬將alfred講到另一個人咁 你咁講就通晒
唔算係佢fans 但稍為有留意下佢 都唔會覺得佢係一朝得志語無倫次果種人啦
離開星夢明明係想做音樂唔識飲水思源都on99

人地當唱歌興趣 點同玩法

個個唱歌都為興趣啦
唱歌可以當飯吃嗎

早期格拉斯哥流浪，sick of you個d唔算K歌啦
佢係俾唱片公司有份加害
華納高層覺得佢懶雪藏佢
有d歌一首起兩首止
都係想佢做返自己

明星都要做youtuber

比MAG都好呀... 華納都唔知點捧人
MAG點睇都好過JUDE啦嘛

佢本身嘅Vocal變化度唔夠大，唱腔好悶
要靠唔同音樂Style去俾新鮮感聽眾

佢把聲係要唱Ballad（即係無力感個啲）先啱佢
荒廢之綠洲呢啲要放輕把聲去唱嘅佢完全搞唔掂
又笨拙又自大的人，即刻消失呢啲搞鬼嘅更加唔駛講，完全係衣不稱身

BTW，係揀唔係簡

而家應該唔會講原因住，好似當年離開星夢都無即刻爆料
過多幾年啦

其實我覺得佢有啲似Hocc
兩個都係大公司下好有自己想法既歌手
又有堅持自己想做咩音樂，又係金牛座，好鬼固執
但Hocc 會自己作歌，知道自己適合啲咩，仲有隊青山大樂隊，商業性同音樂性都平衡得好
雖然牙醫轉左去華納之後啲歌既質素係好好多，但好似咩都試下咁，但成績唔係特別好，如果講代表作我仍然會選擇青春頌，甚至乎Negative全隻碟，我唯一有繼續聽既得Negative 一首，其他作品覺得太類似，有啲悶
我明白牙醫好支持廣東歌，但如果佢仍然用依家既方式造歌，我有啲擔心佢，好似試左好多野，但唔知咩野係最適合佢自己咁，同埋唔係好吸到新聽眾，佢上年做造星評判既話題度竟然仲高過佢出既歌，其實唔係好事黎

利申 有買碟有睇紅館show，出新歌會第一時間聽，希望佢繼續做概念大碟，但唔希望佢好似例牌一年一碟咁

做artist無得秘撈架？

同意， 應該唱一兩首k 歌， side track 可試自己嘢

接牙醫job？
佢唔係不嬲都有掛牌間唔中做下咩

咁樣就最好 其實佢唱功比起以前都進步咗唔少嘅, 不過我中意佢以前嘅唱腔多啲

係咪無比面曾志偉？

其實佢有架，18年 停半分鐘聽一闋歌，19年：我們與歌的距離，20年：恨，但係恨真係太唔掂，唔明點解係主打歌
同埋做concept album可以參考下古巨基/C all star 既做法，聽上去又貼題又多變，但又唔會覺得亂得濟

呢三首得停半分鐘聽一闕歌啱我心水 講開古巨基啲concept album佢隻告別我的戀人們真係好高質

我兩個都好鍾意
無可否認，hocc功力高好多
玩得嚟又可以commercial
當年梁祝隻碟擺明講同性戀一樣可以commercial
07 可以一邊唱大路情歌木紋，又可以做到concept album十日談

所以可以試下簽寰亞，林建岳雖然係死藍絲，但之前hocc講過林比佢蝕廿萬做舞台劇，嗰陣梁祝佢仲要算係新人。
但當然之後hocc係交到成績，林先放手比佢做啦，出國語碟成績又掂

但係Alfred個可塑性低過當年嘅hocc
不過簽寰亞嘅機會都大嘅，如果唔係都係自組workshop㗎吃

點解

係啦，自己搞唔搵人

支持

即係自組公司啦
應該都幾難再拎男金

雖然自組可以話事，但有時太快跳出黎未儲夠經驗會爭d，始終未太成熟係要靠大公司幫，岩岩先攞第一個男金，可以再上囉
anyway 可以向hocc請教下既 呢方面佢勁有經驗 之前hocc又幫佢出過concert product

昨天有報道指許廷鏗（Alfred）因私下接工作兼工作態度差，因而跟華納唱片公司鬧不和而遭雪藏，在華納官網有關Alfred的宣傳貼文悉數刪走。今天華納方面回應有關報道：「許廷鏗與華納唱片公司已經約滿，至於其他一切及傳言均不再作回應，謝謝！」

其實林建岳對香港文化都貢獻好多

單飛自組公司最好自為之係Root singer
Hocc 有阿哥有青山大樂隊包辦

而家許廷鏗要簽公司都唔難既

佢都唔恨啦

獨立簽咩公司⋯⋯

同意 唔好話文化，睇佢對自己公司既歌手幾支持 比好大自由度都已經唔話得
唔似蛋記，資源集中哂某幾個，出隻歌都要公司話事，睇泳兒 Sherman Ken 就知

唔係話恨唔恨，係驚keep唔住跌返落黎

咪就係佢做獨立點會諗住想紅
佢係想做自己嘢啦

應該就係攞完男金滿足咗自己目標
所以先獨立想做自己鐘意嘅音樂

都係，CAllStar休團3年佢都照比，單飛佢又支持
以前hocc成績最好個3，4年，去埋金曲獎，都係係佢旗下

九展睇過佢演唱會，佢d歌真係全晚都差不多咁樣

仲有電影同戲院